美斯=FAKER 阿根庭=SKT

1.同樣輸完對上個次世界賽之後一蹶不振

2.成隊好似有好多星 但係夾埋=屎 阿根庭後防/龍門垃圾到笑 SKT 上野一樣

3.嚴重被高估.中下遊實力 個個當佢大熱

4.一個就快小組賽出局,一個就快世界賽都入唔到

5.國際笑話

6.諗到再講

同意
不同意

Faker好多冠軍 sor

球會唔計

講緊國家隊=skt 阿根廷拎左啲咩

而家你話faker好多冠軍

完全侮辱左Faker, Faker可以一神帶四坑，美欺收皮啦，仲有d人竟然揾佢同C7比，人唔笑狗都吠啦。

Faker俾人迫用taric保垃圾master yi，用美斯打後一樣道理

用電莖比

兩個都係毒撚格

噏乜撚野呀?

咪冇肉啦 faker又勤力又不近女色屌打小花

美斯要帶10個坑

Faker帶四條垃圾都贏唔少
美斯真係冇能力帶垃圾贏

睇下s7打佢一個